隔離屋係民賤聯

是咁的
隔離屋咁啱係民賤聯區議員
琴晚投票輸到碌撚咁
老母叫我琴晚半夜三點監完票
應該要去敲鳩佢個門
喺佢屋企門口撚下佢
賀一賀佢

因為琴晚冇做到
今晚晏啲去

有啲乜嘢可以做 俾啲建議

熱烈慶祝xxx已完

畫完掛喺佢屋企門口

問佢仲有冇得攞海馬枕頭

貼幾張X(佢個姓)已完喺佢度門附近

輸咗都可以做影子議員，民建聯勁有錢，有的區無席位一樣有「地區辦事處」